// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [{
  numb: 1,
  question: "Hasil perkalian dari 100 × 50 adalah ...",
  answer: "5.000",
  options: [
    "3.000",
    "4.000",
    "5.000",
    "6.000"
  ]
},
  {
    numb: 2,
    question: "Hasil perkalian dari 124 × 47 adalah ...",
    answer: "5.828",
    options: [
      "5.728",
      "5.828",
      "5.928",
      "6.028"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Hasil perkalian dari 387 × 74 adalah ...",
    answer: "28.638",
    options: [
      "28.238",
      "28.338",
      "28.538",
      "28.638"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Sebuah kertas berbentuk lingkaran dengan keliling 616 cm. Diameternya adalah .... cm",
    answer: "196",
    options: [
      "196",
      "198",
      "208",
      "216"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Tina memiliki hulahop dengan keliling 220 cm. Jari-jari hulahop Tina adalah .... cm",
    answer: "35",
    options: [
      "28",
      "30",
      "32",
      "35"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Luas sebuah lingkaran adalah 2.464 cm². Keliling lingkaran tersebut adalah .... cm",
    answer: "L = Л x r² dan K = 2 x Л x r",
    options: [
      "168",
      "174",
      "176",
      "182"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Luas dan keliling bangun yang diketahui D = 35Cm adalah ....",
    answer: "88",
    options: [
      "Luas bangun = 481,15 cm² , kelilingnya = 85 cm",
      "Luas bangun = 481,25 cm² , kelilingnya = 90 cm",
      "Luas bangun = 481,50 cm² , kelilingnya = 92 cm",
      "Luas bangun = 481,75 cm² , kelilingnya = 95 cm"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Sebuah taman berbentuk lingkaran, kelilingnya adalah 3.850 m. Diameter taman tersebut adalah .... m.",
    answer: "24,5",
    options: [
      "1.200",
      "1.220",
      "1.225",
      "1.230"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Ibu membuat taplak meja berbentuk lingkaran berdiameter 1,4 m. Setelah jadi, ibu mengukur keliling taplak meja tersebut dan ternyata panjangnya adalah .... meter.",
    answer: "196",
    options: [
      "3,5",
      "3,75",
      "4",
      "4,15"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Sebuah lapangan berbentuk lingkaran berdiameter 60 m. Andi berlari mengelilingi lapangan tersebut 3 kali. Maka jarak yang ditempuh Andi adalah .... meter.",
    answer: "35",
    options: [
      "562,5",
      "565,2",
      "565,5",
      "565,8"
    ]
  },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];